好想食雪糕

乖，擘大口啦，哥哥餵你食

食軟雪糕 雪糕 雪糕

我：– – – – –＞😦😦😦

收
皮

食囉

$2.5一枝我有你無

凍屎冰冰食雪糕

屋企無

突然好得唔得啊

好惡呀

廢po nine

唔唔通熱屎辣辣吃？(╯°□°)╯︵ ┻━┻

雪糕話唔想俾你食

友善啦算 ᶘ ͡°ᴥ͡°ᶅ

no need thx

可摸耳再友善少少

im faipo9•́؈•̀

典解啵ʕ ˵ ̿–ᴥ ̿– ˵ ʔ

cant

dis who的funson

第二次咁認同樓煮了...

咁再惡啲ok?

dont copy laaa

cant¯\_(ツ)_/¯

佢話唔想成為一舊屎
雪櫃係佢最好嘅歸宿

俾其他人吃不如俾我吃？？？

想啜

你have？ᵔᴥᵔ

lacrimosa

我好多

傻子

rich–，–

雪鳩都無錢買- -?

不啦。。

想比啲靚女當雪鳩咁啜-,-

不然呢(ー_ー)!!

好心啦

啊不就好棒棒(๑•̌.•̑๑)ˀ̣ˀ̣

咪係，當自己邊個

夢想黎